認真 香港需要一個培恩六道

痛みを感じろ 痛みを考えろ 痛みを受け取れ 痛みを知れ

神羅天征‼️

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屌你架飛機

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

直接叫九尾出尾獸炮炸咗香港算啦

炸警署算 炸成個香港無意思

咁要得返四條尾，九尾太大威力

林病可能係大筒木輝夜？

光復香港
時代革命

地爆天星，要班打忍者聯軍個陣個兩粒。

可唔可以係迪達拉

炸警署 炸黑警 炸藍屍
咁撚鐘意放TG污染空氣
就醒D勁細既炸彈比你索下
係入面爆返出黎 諗起都射

夠鐘食藥